目標改做自由行啦，再圍堵呢個政府已經無意義

放咁多人落黎？
直指鄰國，有10%人番到去散播消息已經賺

癱瘓政府唔會靠果100幾人
我唔係想話行動失敗
但個重點錯左
咁多行動
有無諗過夠唔夠人？